話說聽日會有幾多#護旗手進場？

#我係護旗手
#我係支那人

[重po]經過812同813我有啲嘢想講